[Switch] Splatoon 2 [56] 他媽巴見字請回post

Splatoon 2 首個付費DLC

Octo Expansion

推出日期: 2018年夏季

價錢: US$19.99 / ¥1800 + 稅

英文Trailer

日文Trailer

官方情報

DLC 內容簡介(如有任何差異一切以官方資料為準):

追加2名新角色

追加一件頭飾及一件衫

英雄模式 追加新劇情, 80個新關卡 通關後可於對戰中操控 八爪魚

[center]
Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

留個靚名

好耐冇見過他媽巴回post 頭先又carry我打工

不如放喺頭 post 做第一幅圖，咁易搵啲

tama俾人ban咗定點

其實 regular match啲人係咪冇心玩

成日見隊友喺屋企行嚟行去睇風景

另外想問6樓最後兩張圖其實係咩意思 睇唔明， 冇油嗰陣要點樣繼續keep shooting 新手多問題

果D 係8人騎劫油地lobby, 互刷錢有默契... 依家應無咩人咁玩,D人打三文魚多...
無油時,開大技= 回晒油
以開甲同揼地為例, 係一下過就回油,可以做combo, 可以好快殺死對手

1) 三角炸彈>開甲>三角炸彈 , 唔好睇少2炸彈, 用得好殺唔少人,同SZ 佔zone 好有用
2)2水球>揼地>2水球

另一款係bomb launcher .. 開技中途,仲可用ZR 油地, 同蜆mode 時開技時射波

inkjet, laser ,baller 尼種持續型大技就無combo

你地咁樣召喚佢，更加唔上水啦

我regular都係試嘢hea玩多，但都未至於放置play

其實佢一直耐唔耐有回Post, 係你地認錯人名遮

等佢自己上水相認

記得幾個月前 同你加佢加花巴打, 無輸過

痴線佬團
花巴已深潛...

邊有

咁我知邊個喇

lm

我都想知

哦, 原來係佢

講野好低B?

成日以為自己好可愛咁

明白晒

即係邊個

小妹我都好可愛

幾得意 淨係用水球玩

我地玩過

真係唔知輸咩 又跌rank
好on9 呢d係乜隊友嚟
有冇ching教下我成日輸要點
又跌返落a- 好頹呀屌

屌打橫左影

隊友冇得強求, 想輕鬆D就靠自己carry人

殺得4個 我隻貓玩同殺得多過佢地
再係咁跌返落D rank啦

有冇巴打三跑/2排/4排

岩岩唔小心升左一個grade添

你就好啦

C升C+
唔洗咁認真，約雙四排仲開心

LM

仲唔係你

唔係啦

Lm

今次係你啦

謝carry

又學到野

三跑-1

有無三跑?

carry me

三跑-2
有他媽

岩岩打完出來
入得講聲

入得

三跑仲有冇位carry me

pair見到波波

仲有冇位

三跑求carry

我開?

滿
三個高手carry緊我

三跑-3

－２

好羨慕

我係hihi

我見到你啦
謝carry

正呀
夢幻組合

大絕鬆手d

夠了 謝carry

斷左

剛完

要等1分鐘

開定房等你

可加入嗎? 求carry

好呀! w2

6956 7502 2793

Last 一場

Add 咗

THX CARRY

Added下次玩

依家玩完啦?

你入我跟 , 其實玩緊咩

4個都識玩刺激地 贏先好玩 , 遇到唔太識玩既街客差好遠

終於夠400

三跑

仲有好多巴絲打未夠皮

我要點入你個場, 我見到你無得合流

或者你再研究下先

我見到你online, 但見唔到合流

又多一個400分達人

達人

要等到佢地完場先可以合

有nana巴 carry
你地700up，我呢啲400算乜嘢

我200炸!!!

夠數，謝nana巴carry

呢個合 係咪

我地頭先係隔離返緊工 (三跑)

巴打日版定歐美版？

日阿

係我蠢定點 , 我見唔到你地有得比我合

三文魚有冇位

三文-2
tama已入

thank 我研究完就衝入黎

我夠數了，下次再一齊玩
其他巴有開場，或者你試咗玩街場先

好 我玩緊個濕尻教學

我搞掂啦, 有時間可以一齊玩了

last
謝carry

地獄三跑-1

打到1200淨係贏咗一場

點解呢幾鋪三跑d人差左咁多

nana絲呀

Nana 絲，Sor

本post門面

一齊等版主carry

新post留一留名

已經唔記得咗你喇
再留過fc啦

我都未打三跑

主角梗係最後出場
今晚仲有機會

add左你啦一早

ptgf呀嗎

有冇高手教路點樣由A上S
A+成日輸一場就一條痕
琴日打佔地mode未過保險線就三裂

利申: 一出就買, 4個mode A A+ 無限loop卡左幾個月

我都想知，衰過你我stuck 喺A-, 唔上唔落

殺多D人, KEEP著場場自己死最少
隻眼放廣D 有D MAP遠望到有人游緊黎就唔好伸個人樣出黎著
等佢入到射擊範圍就殺
慢慢就升得快

留定名今晚等carry

有人carry的孩子像個寶

有人carry? 有冇得join?

好似ok

join join 有無人依家玩

邊個carry

塞車

等達人版主carry

青馬?

渣完飛機渣車返山頂住宅

仲塞緊

你一個鐘前話塞車

好撚嚴重喎 早知帶機啦 係咪

誇撚張

以青馬今日嘅情況黎睇差唔多啦
北大嶼山公路機場出市區仲係有一半係深紅色
醒水嘅話一早就應該去搭鐵

咩APPS CHECK

揸inkjet返去啦captain

mon post 啦
運吉署好似有個交通消息嘅 app
深紅色係講緊 google maps 路況

未同大家玩過
係唔係留FC就有人add

SW-1180-0608-4915

時間完左會彈返去起點

係我柒 一早應該坐鐵

返到去add

上車前飲咗幾多水呀

mean 唔同你打三跑呀

岩岩街場都撞到傳說中既他媽巴

有冇橡筋或者水撙

仲塞緊?

返到屋了，六點九上車

留名

-2 W1

三跑-2 完

岩岩比果兩個街客打UFO嚇死

-1 完

完了?

三跑 anyone ?

求carry

謝木爸同n巴carry

入得-3

可加? 6956 7502 2793

-2 可入

有神器carry

屌對唔住 , 無啦啦斷左線

-1 入得

可惜, 夠左

唉第一次斷線 你地玩, 我有位就入

-2
入得

你地開左場我係咪見唔到有得連?

我放棄了, 唔想累街坊 , 今日上網好撚差, 玩到炆

未滿而又開左場 見唔到

Sorry我斷線
明明啱啱玩咁耐都冇事

係咪老任問題
我平時好少斷 今日都斷咗兩次

我都係, 我連斷3場

又斷啦
再斷唔玩

-1入得

仲有冇

滿

俾tama開啦

係唔係有場
SW-1180-0608-4915

夠皮

我前制壞壞地，入唔到蛋，諗住打一場街場就訓，點知又入番，謝神器名器carry

我有場街場都入唔到蛋

加左, 下次玩

我係個磨菇出事，一到緊張要不停前後入蛋就pk

Added，下次玩

SW 6469 9017 6597
新手玩左1個禮拜多d
三跑求carry

ADD完你地發覺自己400個鐘真係小兒科

三跑/排？

Hi Ben

哈咩呀你

想問咩係三跑？

有無金牌早場

打三文魚 即係四條友打電腦

突然閃出黎

on9三場rank三場比人KO

真單跑, 好好睇

好勁

大逃殺
要學佢啲走位

佢地走位好勁，用狙都死唔去

咁樣蝦人我都覺得唔好意思

屈機

史上最合拍路人

碾壓完勝
新手會有陰影

對面D武器…
R.I.P

24秒一場rainmaker
仲有冇可能再快

[url][/url]

哩個map中間 可以兩面走 都算係易玩D (For 1人)

走得掂先得

兩點有冇三跑場

用狙打細怪同打塔都好難，身手要超敏捷

玩?

J多次自己先

有冇人三跑

跑緊

比我用狙死撚硬

等排，謝carry

YESSSSSSSSSSSSSSS 1 trigger 1 kill萬歲

唔知曲線串隊友會唔會俾人ban,
而家先到隊友死就撳nice

咁都ban?

四排-1

fan係邊位巴打？

有冇位一齊打

絲打

開咗三跑

我啊

入左

Hi ben

你識我?

等埋nana 絲

咁都有得相認

其實係睇拼音

幫super jump嘅對手擋子彈

sor, 差一秒

加油

多怪到窒機

一齊三跑

有冇巴打carry新手三跑？

三跑已開房…

行開一陣先

三跑 -2

三跑-2

-1

有冇房?

有啊

四排-3

係咪我太耐冇玩記錯左？
R唔可以上下操作架咩

抱歉，2次都翻車

新手好廢

Friend code?

3跑未夠數 -2

求他媽爸CLAY巴

有冇friend code

呢個禮拜係咁玩zelda

SW 6469 9017 6597
三跑求carry

我係pp字頭喎，之前應該add過

爆左場？

一個人都冇

500分

見到你灰色冇開場既？

你叫咩名？

UrioZz

我見你冇開場

Add咗啦，你入黃色應該見我
開咗雙排

邊位巴打叫fan

三跑 -1

好難

Sorry
已經連翻三場

頭先多怪到崩潰

以為你三跑
陪你打一場

唔緊要

街場冇見過人 死剩自己果時識叫come on

多怪到lag

530

爸打你地幾分, 會唔會我拉得太高, 580

我歐版 go-getter 50/99

我230

痴線 鬼有carry到

對面d榴彈好撚惡

三跑-3
8218 2875 8102

忍唔住要J 下先,
Rainmaker 比人推剩1
3vs4 都贏到

就到600

唞下先

感謝兩位carry

我係被carry

有冇人打

三跑有冇

Ben 巴開場

Tama神器已入

4 排-1 , 6956 9355 7293

4排爭1個

meee

開左房

o splatfest 唔4排得sor

anyone 三跑？

好似冇得4排sor

唔緊要 爭1個

我都last

我last了，謝carry

我覺得自己是0

有咁差咩

你走咗之後我哋有場零蛋收皮

我是-1

係咪街客累事

愈黎愈多400up三跑達人巴打carry

請首領carry上999

我累事
sniper一開始就射唔中，
過鐵橋執蛋又無啦啦變魷魚跌落水

me 廢渣, 我都係靠人carry

拎狙過對岸好易出事

唔係，我哋係潮退行去岸邊全滅

Gg

首領好謙虛

終於s 到

[新手]想問打工打到上去會有咩野拎
另外我見佢有條bar 0/99 如果趺到0 /上到99會發生咩事

跌到 0 咪係 0
<0 先會跌 rank 變 40
未到達人嘅話上到 >99 (80+20) 會升一個 rank 變 40
到達人嘅話會去 100 最高 999

打工都有RANK

而家玩到七百幾，但唔覺同四百有好大分別

廢物直播打工

8161 1323 8439

所以我跟住佢搵食

我都跟版主搵食

我廢渣

又係咁謙虛

長期40分 ,殺人唔過雙位數

扮

我係死廢J

三跑？

3跑-3

我都想玩

打工

Splatoon2 第 4 回 DAIOU CUP 決勝トーナメント

賞 金：1位：4万円 2位：8000円 3位：2000円（銀行振込・各種カード類）

ゆゆどう真係好撚堅 如果A-Step今日齊腳嘅，應該又係佢兩隊爭

有冇排

有2

好似無加你
6956 7502 2793

兩個都加左

見到, 無場?

added

你入左黎喎

7埸前唔好走

出哂手汗

有nana巴輕鬆啦

即刻輸返兩埸

有冇巴打三跑

Flag

我黑住你地

Nana絲頭先未出力啫

我last喇，冇電，謝carry

我返黎地獄喇

返黎carry我地

此flag不能長

我等你地carry 架

尋晚深夜秘密場發覺似乎我啲衰氣就算有他媽巴喺度都抵銷唔到
wave1執三十幾粒蛋都會喺wave2同一個mode瞬間團滅

成日都係咁W1打得好W2就

兩個wave一樣水位一樣event都團滅真係百思不得其解

好難講，有時佢係咁出導彈

今次三跑啲武器

有咩揀

遠紅雙, 重碌, 大傘, 狙, 唔知應該開心定唔開心好

重返呢個game

我都係新手, 成日要搵人carry, 互勉之

金魚暴走拎到重碳可以試下呢招

Nice

Dynamo唔撚識玩

爽喎 打特別關既話

就黎要買機

部新機俾你個fd算啦

你個id都幾靚

佢五月要玩gundum 我諗我月糧就要買機

起人id咁恐怖既

lihkg id呀

creepy nana妹

放低你個fc就有人加你

八點三跑-1

啱啱放工

陰公

有冇場

sor, 個碌好難用

唔緊要，係我地辨事不力

anson巴係網上救左我，但係我一直禁住L....一救就死左

母鑑果場嚇死

我第一輪個陣死左放唔到炮

我個id點

有冇位

岩岩完比你玩

金毛

潮退唔洗係出面打D怪，引佢埋少少打，方便拎蛋

有無tg, 下下禁連登load好煩

無

女神收兵

又開學啦

幾時返黎carry我地打league

趕PJ 13號交
5月頭就正式in
得既我就鳩fing fing埋個sem3狂打機

夠1200唔打住

我地既金版夢等你carry

DLC出左未 我買左都未睇幾時有得玩

好似未，我過兩個星期買機先買

買多部比條女？

還返部機比人

借多幾年咪得

正確嘅打法用喺錯誤嘅時機

落返去執0:06左右個粒蛋再爬牆上返黎應該趕得切

carry 我一兩場好唔好呀

有冇人想四排？

狙同roller 搶唔到炮要執蛋係咩玩法

其實狙同roller執蛋有咩問題

當時見到食咗一粒個腦已經一片空白唔知點算

-2 有冇人 john

想問欖球點玩？

有三跑神器

十個細波合做一個大波
大波先爆到籃
之後射籃有分

未過過wave 3

sor

我想john

完，入得
不過我 last

謝 carry

唔好笑我啦

點會呢，我都廢渣

我同神器都-2

-2剛完

今日真心打得辛苦

地獄級武器

第一次過到wave 3

神器場-1

有神器

咁嘅武器72

超額完成

細魚多到密集恐懼

正想講
揸狙好慘

黐線咁都過到

夠數眼瞓
下次再打

我真係毛管戙，多到咁好核突

三個塔，
一開炮就死一個，係咁互救

係咪我錯覺，有遮打三跑會出多啲細怪、肥仔

好刺激

用遮同dynamo 打怪慢啲，儲埋睇落多啲

有神器carry真好

神狙

有埋首領仲好

德任post左

不過post已del

有冇三跑

而家先收工

三跑八點完

3.0幾時出

啱啱見到

因交通意外，北大嶼山公路往九龍方向近白芒的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在北大嶼山公路往九龍方向的車龍龍尾已到東涌港鐵站。

現時上址交通擠塞。

當巴rip

無事，無上次咁塞 返到屋企食緊飯

7月？ ？

繼續試到沖涼

排？

Hi

打唔打

我開四排睇下夠唔夠？好似三缺一

開左四

joined

巴carry 發達鳥

Just do it 係邊位巴絲

其實唔知有無入錯... 唔認的D 名

我

冇呀 我係有聲直播緊

adore 神級carry

邊度直播？

4竹好嘔心

碌上少少

痴線四支竹

第一次見

呢度

幻彩詠香江

都幾勁

突然死晒

被屈機

我裝番D 快重生先, 大家用多D 炸彈

好撚煩喎呢隊

啲炸彈

Map control⋯成地橙色打唔到

唔好太急住super jump

頂收唔切制打爆左bubble...

冷靜d~~

係

玩到好激烈咁

唉

好低分

瞓

打唔到七場咁算啦～ 謝carry

雙排啦,打到12點

下次一齊玩

我ok

join

add左? 咩名

雙排緊，同csquid 巴

最尾輸1 激死

岩岩加左你

下次再玩過

add左

thx carry 差1咋

聽日+1 , 岩岩攤上床

射籃我重來冇交過俾人, 最多都係禁多幾下nice希望佢俾最後一粒我偷襲

對面真係差一步就反cup，應該四個一齊啪斷機

3.9大波波

愛的泡泡

有聲

你尋晚冇join到子夜場 愛的泡泡好野呀

加時反cup嘅話佢會講 想咀啖你

點先可以玩得勁d sad

玩多d 同埋睇下d勁人live stream

那個死小孩偷偷給我負皮

原來可以

學到野

不過都係要睇情況用
即係隊友唔開技嗰陣

好夠, 有時3個人夾隊友, 碌炮又咁岩係個路人到

巴打有冇其他三跑地圖或潮退時既範例片?

我有幾條某巴打開工跌落海嘅片

我每個星期都會開台打工
不過我啲片應該冇資格畀其他人參考, 都係算數唔post了

有機會係拋緊炸彈時被雜魚碰到 ，同埋其他三跑地圖唔似集落場咁有個特定高台企位，變相有機會因為拋既高度唔夠而跌哂d 炸彈落地下

我尋日錄左兩條寂莫巴打排跌落街既片 不過最後都係del 左

我諗可以試吓佢未落地嗰陣用遠投丟入去

自私睇是不對的

哩招sp 㩒耐d個掣可以掉遠d/高d

又學到嘢

可以係母艦就黎落地前試下既，不過禁實R1遠拋就唔可以片入面咁拋咁多粒入去
今晚個三跑場個高台位同潮退時企高少少再調整角度應該拋得入

我係 0722 8948 8973

無位了?

應該加左你

好似唔見有房？

岩岩完場因為

最後都係入唔到

四排囉

又得姐

有冇3跑

突然四排中

咁我自己打住先

有冇排，三跑

唔夠7場
謝carry

4排爭一個

謝carry 波波巴佢地應該四排

謝carry 仲有冇排/三跑

有4排 爭1
1005 4813 6428

入緊

慢左

Sorry斷咗，今日眼好攰喇，下次再玩
謝carry

最後一場飛彈陣 非常好

我都覺得痴缐

Sor
斷咗，下場等埋我

想問下咁多位巴打點解我三跑贏左都唔加points 正常唔係應該贏左一場就加20分㗎咩

有工友低 rank 過你

位置上兜唔到後就唔好打車

我w3 都柒咗次

sorry 巴打們

nvm

眼瞓

啱啱先諗起，我對sp power 1.3 就係注tamagochi 中嘅

仲有冇三跑

Last, 謝carry

四排-1
有人打嗎

有他媽巴

I'm coming

Come

我係廢物

呢場仲以為過唔到

拎住銀噴打唔到........

我累輸呢場

我呢場last

謝他媽巴圖鑑巴carry

謝carry
我場場都死成八次

波叔叔

波爺好顯眼

Shut up and take my money

支jet 印個貼紙,ZIP 改色又一個款

因為d人都係會買

莫叔枝blaster 好靚

4排已開

彼氏が誕生日だったので本気出した

有咁嘅女女真係無憾

有冇雙排/4排一齊打下

十點？

好, 等你carry

開左唔知夠唔夠人打七場

-2

十一點先得

新手
有無人介意講下咩係4排雙排?

league battle, team/pair
有冇人排

我諗我都係要練多啲先可以同大家玩

冇所謂架 兩小時就一條好漢

利申：銅牌終結者

好似要最少一個B-先可以用league battle

銅都未拎過
二排有冇

thx咁多位巴打

我玩果個鐘數熱門時段多數夠四排嘛所以未玩過雙，同埋好多勁人，早兩日試過遇到隊全S+既16xx... CLS

同埋運氣值唔夠 試過幾次都係差一場半場夠銅

無事既

試過黃金時間拎銅

係我既問題

幾多分先有銅

Top 50% 1750左右

搶魚終於第一次拎到A-
希望Splatoon 3出之前上到A

代打服務
C->B 3海螺
B->A 5海螺
A->S 10海螺
有意PM 絲打7折

全S+50請報價

check pm

掂
我手上啲螺應該夠我呢隻ac全S+50加埋另一隻全S
今晚方唔方便交收?
熊老闆嗰邊近我多啲不過唔知就唔就你

近呀

good, 到時電聯不見不散

我仲有賣fesヒメ走光相

今晚好想瘋狂打工

一般般，個桶同把水樽

有sniper同n-zap夠做

拉上補下

個桶勁呀，拍拍就打死葉瘤

三跑後期我會睇重 清兵能力>清boss能力

的確 啲細魚煩過啲boss，唔係頂走你啲炸彈，就打走你

我：
生存能力=0
救人能力=0
清兵能力=0
清boss能力=0
賣隊友能力=9999

所以如果個次三跑有個中/輕碌會易打好多

今個星期日去拜山唔開台

其實幾鐘意用scope一槍穿幾條魚嘅感覺

我可能會開

但我要買moon先

用電視玩同時電腦直播

btw唔知係setting定硬件問題你上次睇落好似得15FPS咁
同埋可以嘅話bitrate改高少少, 如果唔係畫面變化大嗰陣朦到變咗抽象畫

應該係Setting 問題 因為得一隻moon mon 唔到個stream搞緊乜

電視我冇控制權架，買兩隻Moon實際d

8點三跑anyone?

三跑-3高手

等join

-1 W1

W2

W3

完 -1

John!

潮脹靠水炮....

full咗

我開有冇人打

Me

開了

join 左

等等

入咗thanks

柒咗
開jet pack打垃圾桶唔夠高

四排-2?

黐線w3 全部係塔同垃圾桶，點執

渣ga

三跑神器-2

32粒

3跑-1

個街人喺樓上射停樓下嘅車有鬼用

泊好嫁車比你地打囉

幫手執下珠

我last了

去打rank

thx carry

射停定射一兩下? 射一兩下方便引隻怪上黎

射停

有無三跑

唔知大家點睇，我就唔會咁射

新手想問啲問题
點解我個角色嘅頭髮每日都唔同ge? 可唔可以定ㄧ個色?

你啱啱嗰場咩色就係咩色

yeah

如果唔係斷線應該會仲有得衝

居然未wow?

4月1日已經知

因為呢個fes破例咁喺4月1號已經公佈咗
平時嗰啲只會早一個星期公佈

其實係知邊個合作姐，未知具體主題既

咁wow呢個囉
有一首新歌

主題都有

又真係有
是在下輸了

佢收埋喺回覆度，差啲以為係愚人節玩嘢

坐等版主決定下次FES既隊

你地投票啦
紅隊
藍隊

呢個留言計，去到聽日2200

藍

4排-1

忠於自己, 黃

邊到黃

柒左sor

謝獅巴carry 我係豬隊友

我都打得麻麻

明明係你carry我

red-green colourblind?

紅

三跑有冇人

me，而家開機

CARRY NE

開左等你地入

無人

明明ME入左

街場緊

有首領carry

完 -2

發緊夢都輕鬆過

好輕鬆

飛花個細蛋數真係好誇

有S+ carry好輕鬆

咁岩有rush姐

好似外掛咁，打左900幾粒

完全係到發夢

-1 樓上位巴打都仲未加fc

完全發夢模式on

其實我成日都執D射左幾下差少少就死既個D肥魚雞

on9 我跌咗落網

開始左?

為左等埋你，又立即完左場

我係豬隊友

今日犯左好多低級錯誤

痴線, 3座塔

打埋呢場出去加新巴打

多謝你

謝首領carry

有版主同S+小出carry, 訓住都過

我都Last

原來我一早加左你

見到你full 左入唔到

ben 31 粒

沖涼先
thx carry

thx

400差一個

三跑-3
打住等

唔識日文入坑都係買行版好?
定玩英文

有FES嗰陣時區同香港接近, 會喺星期六1400至星期日1400開, 同埋FES鎖區如果買咗英文版你就要做高ping戰士

平時就冇乜唔同

三跑-2有名器carry

. . . 上網搵劇情翻譯啦唯有

SW 6469 9017 6597
可以加我玩三跑嗎

Added

三跑-2呀
神器同飛花召喚

唔見有場

有副版主carry

二位名器大人

多謝carry

salmon/league?

你入黎丫，我夠數

我都夠數.
星期6,日打街場真係大d可怕

伏到可怕，頭二場w1完

冚家剷

full?

有冇排/跑

終於打爆左單機

用曬咁多個武打未

依家刷緊第一把

四排-2

好似又禁爛左個掣

仲多唔多人玩

多

D人唔上水姐，D人真係衰

版主不給力

8點？ 獅麵bb

想推塔

三跑/排?

等我五分鐘

飲埋碗湯

咁轉四

要召喚首領

ready now

開左差你同獅巴bb

我join 嗰個啱唔啱

oh OK joined

wkwkwkwkwkwkwkwk

唔識用，做左豬隊友

toilet 1 min

我決定，唔識用就真係唔好用

roller 真心難用

carbon都用D信心，但係重少少真係拍極都唔用中果下嬲

應該夠7場?

咁都輸左比四支狙

痴撚線… 食飯先thx carryx 陣間打

完夢

我仲有兩個係A+

加油
剩低個執蜆慢慢磨算

乜唔係講緊D裝咩

裝一早齊

Alexy係唔係到

定999999P

木爸岊朋友仔

一早999999P左

有冇排?

有8

比位你玩

即係冇位

下場比你玩

你地打, 去左打rank

三文魚有無人打

sor, 帶fd 打
今晚再遲d打？

有無人

仲-緊?

係呀

-1 only?

睇你地邊個入 爭1

打7舖再讓出黎，thanks

shit 斷左sorr

畫風模仿到足嘅改圖

fes係咪揀藍色呀即係?

ok喎

有啲攰，thx carry

你打太後啦 可以打返前啲

明白thx

藍隊

今晚三跑又有竹

8點跑?

3跑-神器

有無人打3跑

3跑有神器E巴

邊個E巴 冇人識佢

佢好似叫獅麵

開咗

我都廢渣，一齊玩

8013 9542 5043
唔知有無add 我

啱啱add

開波

打夠1200算
而家532

好

試台

唔開聲既

部長三跑-3 wor

打多場就夠，你夠分未
未夠陪你再打

上電視

8排-5

8排-3

玩多場唔玩啦
有野做

謝carry
下次再玩
不過我好少咁早玩
多數凌晨

我都有時夜玩，下次見

謝carry啦木爸同獅麵

無人喇

8排私房, 賞面入
Just Do it/ Flank me?
6287 6181 7226

solo
聽日再開

岩岩打完呀
成班友仔係睇到絲打開台打splatoon

新手一問 三文魚跑點禁求救信號

有冇巴打carry三跑

死咗撳上

得三個view 咋喎

(其實第一頁有講)

唔贏多場先割禾青？

多過我

知唔知點解

爭左anson把聲

11點寂巴要訓

好準

1001

冇晒人啦都

要注入新血

我新呀

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999